700真心打氣區

供緊700
均價202

10%都未 怕咩

199，4手

跌到160入貨

問：月供股票有咩好？
答：1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。

屌你老母

我想 100蚊買

股王？

發緊夢

每日買熊仔對沖

陰吓陰吓就到

180應該守到下

190個時有人話係鐵底

過2日如果加息應該守唔到

以前次加息經驗來看，2004年6月至2007年9月之間，聯儲局共加息4.25個百分點，其間美股標普500指數最大漲幅為36%，美股納斯達克最大漲幅33%，亞洲科技股指數最大漲幅為77%。

你真係覺得佢跌關加息事

屌，都係出少句聲

集氣呀巴打

每日睇住越蝕越多

喺185到爭持緊
加油呀
比啲火我

想跟700說聲加油

無事了
力守185

你咁同人民幣睇長軟有咩分別
加息對股票市場既影響幾日就足夠消化哂，再者03年沙士既影響，04打後百廢待興，同埋中國科技業起步階段，係整體經濟環境帶領。到今時今日，成個中國既科技業重有幾多空間比佢發展？亦未計中國未來要面對既經濟危機同貨幣貶值。